# Step Project 3 Card
## Дані для входу
Email:
vexavv2022@gmail.com
Password:
123456  


## Виконанні завдання
Цис Віталій

- Реалізація аутентифікації на сторінці.
- Створення модального вікна для вибору лікаря
- Створення модальних вікон для заповнення даних на візит до лікаря
- Відправлення даних з вікон для реєстрації на візит

Мусієнко Микола

- Реалізація дизайну головної сторінки та модальних вікон.
- Створення функції перевірки карток.
- Створення рекламного вікна, яке нагадує про запис до лікаря.

Хомич Ольга
- Реалізація функціоналу картки, яка зявляється на дошці завдань:
  створення методу по створенню картки, дочірних класів та методу відкриття модального вікна для редагування даних,
  реалізація роботи відповідних кнопок.
- Реалізація запитів: отримання всіх карток, додавання новоствореної картки, видалення картки, редагування картки.
- Реалізація фільтру карток
- Реалізація функції переміщення карток по дошці (Drag&Drop).